[可能會劇透] <炸雞特攻隊> 爆笑討論區

本來諗住係3月28號先上畫去睇
但早兩日見到有優先場 就今日去睇
本身已知係韓國no.1爆笑喜劇
但真係笑足兩粒鐘 冇冷場
雖然故事簡單 但細節舖排得好
Highly recommend👍🏻👍🏻👍🏻

有冇巴打絲打都睇左？

= 好拿好笑
= 麻麻地

可能要等上左畫先有人討論下😪

一早有post

高汁韓國笑片《炸雞特攻隊》討論區

謝謝師兄🙇🏻